想學下點睇波

我身邊啲朋友全部都有睇波 但係我就無 其實我之前一直都無咩興趣睇 因為球員又多 規則又多 球隊又多 時間又長 無咩動力去睇哂成場 又唔知邊啲球隊係屬於英超 歐聯 但係入咗大學之後 開始同朋友落多咗酒吧吹水 有時佢地傾踢波啲野 我完全插唔到口 所以有無巴打／絲打可以推薦我留意邊幾隊先？又或者係咩比賽咁？

巴塞

有冇鍾意既球員
由球員開始睇會比較易上手

玩下fifa就識架啦

完全無 我係完全唔識 淨係知有美斯 C朗

國家有冇？

之前試過去朋友屋企玩 玩咗成晚都唔知做緊咩

岩啦 歐聯決賽睇美斯大戰C朗

係歐聯？仲有咩球隊係歐聯入面算勁？

D人多數都係睇英超架啦

你只要知幾隊唔同特性就有排UP

利記 - 未拎過冠既垃圾
阿記 - 靠雲爺爺不敗奪冠歷史打J既垃圾
曼聯 - 靠費蛇打J既垃圾
車仔 - 一年拎冠一年護級既垃圾
曼城 - 用錢砌球隊既垃圾
熱刺 - 踢住波打人既垃圾

要迷 就要迷最強果個
上youtube搵美斯精華 你會愛上佢

呢個都無 有咩介紹？應該留意邊個國家咁？

歐聯同聯賽唔同
去google 一下歐聯英超西甲既分別先

你自己本身有冇鍾意既國家

開個馬會戶口賭大d
落埋馬會睇直播
人地屌時一齊屌
好快就識

利記呢期勁 而家開始捧今季拎歐聯下季拎英超就可以慶祝

雲爺爺同費蛇係邊個？ 費格遜啲frd?

若要生活好，長捧利物浦
未來十年都係利物浦天下

睇曼聯啦

豬腦d精華片>>>小花
咁係咪代表豬腦>小花
唔想呢d post都要同小花迷嘈

西甲黎,
歐聯唔係聯賽, 係一種淘汰盃賽

日本 法國

阿記雲爺爺 = 雲加

費蛇 = 費格遜

上面又話利物浦廢既？

咁去睇下法國/日本國家隊有邊球員望落自己鍾意
開始睇下佢地踢波 留意下佢地踢咩隊

喊出黎 真係咩都唔識 上網睇一睇有咩分別先

法國睇法甲

喂你冷靜d

冇人要同你條on9仔嘈
我話美斯係最強就係小花迷?

樓豬可以請教疤狗中一位識波帝

緊係睇港超啦

咁你愛上左小花未

英超：競爭大
西甲：得巴皇爭冠
德甲：講都費事
意甲：同上
法甲：同上

就睇𠵱家打緊嘅曼城vs韋c咸啦

歐聯＝歐洲所有球隊混戰
西甲＝西班牙最勁個20隊混戰
咁講啱唔啱？

睇得多就識架啦 問連登D假膠就會識咩

呢個又係咩比賽？

英超

由賽制入手係一個好方法

香港！

樓主一定要識英格蘭大國腳連加特

英超= 英格蘭超級聯賽 最勁嗰廿隊混戰

英超 西甲 法甲 意甲 德甲係國內既頂級聯賽
歐聯係 歐洲某啲國家國內聯賽排名頭幾先有資格踢

睇暴聯
有歷史👍🏻

其實真係唔易，你起碼要鍾意玩fifa先
我大約由南非世界盃睇起，開頭先識得大球會，但連人地有咩球星都唔識 踢開波可能會有興趣D

咁耐都未有人介紹樓主睇球王牙朗

麻煩巴打／絲打同我講下以下球隊有咩球員係特別勁？ 想由呢幾隊入手
巴塞，皇馬，利物浦，曼聯
我純粹睇下先 無話特別支持呢幾隊 唔好屌我

聯賽出名的有英超, 西甲, 意甲, 法甲, 德甲, 通常係每個國家都有一個自己的聯賽, 聯賽係一隊係咁同其他球隊踢, 羸左3分, 打和1分, 輸左0分
而歐聯係每年入面搵每個聯賽內最勁幾隊出黎, 跟住互相淘汰

即係同西甲一樣 只不過一個係英國 一個係西班牙？

Yahoo!知識

又就黎世界盃 可以睇返eminleo

係

利物浦有文尼 費明奴 同埋今年最勁嘅沙拿 呢3隻前鋒

巴: dembele
皇: benzema
利: 米勞列
曼: 連加特

睇完條片就輕鬆學識

仲有國家隊呀，就黎世界盃，大把野講，千奇唔好搞亂國家聯賽同國家隊，有fd真係分唔清

我屌

巴塞: 美斯 蘇亞雷斯
皇馬: c朗 莫迪歷
利物浦: 沙拿 文尼
曼聯: 迪基亞 普巴

小心分清楚球會同國家隊
姐係皇馬唔會踢世界盃, 巴西唔會踢歐聯

熱刺波好睇

所以曼聯，巴塞，皇馬佢地通常都會有機會係歐聯出現 因為佢地係英超／西甲都係最勁個幾隊

傑志

呢個我又知

可以咁講

要睇就睇地上最強 曼聯

波台冇人識波，識9up就得

呢句真呀跟蹤狂

咁拜仁又勁唔勁？

阿根廷沙拿
埃及美斯

勁 下場歐聯反cup蝗

德甲又被譽為拜超

勁 所以德甲又稱拜超

拜仁壟斷德甲？

你睇下過往奪冠記錄就明白 呢啲可以維基下

其實都有西超
但西超得兩隊波

似假膠.

完全拋離第二名

睇垃圾利
提升eq 心臟健康

巴塞 ：阿根廷沙拿
利：埃及美斯
曼 ：英格蘭美斯
飛馬：韋拿

邊忽覺得我係假膠？

入下場睇本地波先
自己地方既優質波都未睇過既話
學咩人睇外國波

要睇學睇波 首先要歸邊
我曼就係新手學睇波最佳首選
實力雄厚 歷史悠久 資金充足 師資卓越
曼聯絕對係足球界哈佛

首領隊摩連奴 人稱摩二季
自稱帶隊第二季拎聯賽冠軍
雖然今季拎唔到
只係唔夠可恥既金錢足球爭
實屬情有可原
早兩星期我地反cup 打贏聯賽冠軍
所以我地可以話係冠軍中既冠軍
不過點都好 同市共榮 曼徹斯特一家親
而且舊年第一季就拎到就已經歐霸冠軍
絕對係現今最強領隊

前鋒有我地最引以為傲既力架
75m先生盧卡古
盧卡古暫時有16個聯賽入球
球球含金量十足 每球超過4.5m
絕對係物有所值

有興趣再講

鍾意法國梗係捧阿仙奴

我都想學睇波

法國樓豬無視曬本地波嘅留言
外國波你擺幾多時間都唔會夠你啲frd熟
不如睇本地波可以更快速顯得你識波

有咩問題可以入本地波post問 唔似外國波每間球會一個post咁麻煩

樓主睇波 睇睇下你就會賭 賭博多數初頭會贏 比啲甜頭你
正所謂逢賭就必輸 輸你又會想追 追追下冇錢就借錢賭
賭到冇錢還 手都可能斬埋你 計我話樓主唔好睇波 留返對手渣波好過

無興趣唔洗睇 無謂勉強自己

為左埋堆 特登研究d自己冇興趣既野
唔覺得好迷失自己咩

又唔可以叫埋堆既 因為我同佢地係中學識落 都好熟架啦 只係有時去列呢個話題會搭唔到爹啫 同埋我都唔諗住會每場都睇 都係接觸下少少

認真

1. 你等世界盃多d免費比賽睇先算啦 到時自己可能睇睇下會有興趣
而家我地講英超歐聯都冇用 你都冇得睇

2. 你同佢地咁熟點解唔叫佢地教 要搵班淨係識9up既連登仔

我有叫佢地教 佢地叫我自己試下睇

你叫佢地教都叫你食自己,
就知佢地都唔想嘥9氣啦
搭唔到嘴就算啦,
識得少少講錯左,咪盞俾人笑你柒頭

係班兄弟面前柒下有咩所謂 如果連呢啲野都介意 咁你個人生都慘 下下都要計盡哂

我教你啦 咩隊都笑佢廢 d人就覺得你sick波

鍾意出黎柒俾兄弟睇,咁你個人生都好豐盛

賭波就會睇波 btw 小賭怡情

屌你老母唔提熱刺？

我依家學睇波就一定會柒俾班兄弟睇？ 仲有就係 我唔似你咁要面 真心 我柒咗又點？大家笑下有咩所謂